有冇人會覺得牛肺閪特別淫

揸住兩隻翼咁屌會好滿足

識玩一定玩啲大大力啪落去完全唔洗錫住

你怎麼這樣憑空 污人清白……

一線邊有對翼玩

做阿嫲未?

多啲嘢玩關中唔中意咩事

牛肺西係淫既結果,唔係起因

( {} )

一線唔代表唔淫
可能剪咗閪皮

沒圖點討論

卡通示意圖

係割鮑皮

黑到仆街

淫導致牛肺→牛肺導致更淫

唔淫點變牛肺閪

More

more

搵唔返set圖呀屌

牛肺西淫d定木耳西淫d